一人一句多謝現任的說話

在對的時間遇上對的人，是一種幸運；
而你，就是我的幸運。

你係我寄託 有你有開心感覺